有無邊間航空公司係從來無發生過空難？

死人先計，航空事故受傷唔計

華航一定包艇

澳洲航空

spce

大灣區

近年國泰？
唔計咸豐年前俾解放軍射嗰次

香港航空

Hong Kong Express

係喎 廉航無空難神蹟

港龍

Qantas

CX780 都叫上榜過 air crash investigation 不過都係一千零一單

EasyJet
Ryanair
Emirates
Etihad
Qatar Airways

因為用新機，保養成本平

廉航不嬲唔代表無傳統航空安全

星宇航空

空難喎 果單最後冇事喎

EVA Air 長榮航空

香港航空係咪可以炒左個風水佬
就執都無出事

Finnair

硬係形住佢地maintenance 好撚流搵ive仔 去check

佢地工程師其實好用心做
不過呢，間公司就

廉般照道理會精簡人手唔自己養維修團隊至係，咁應該都係畀haeco做

加航？印象中佢哋好識滑翔

點會俾haeco做，更係俾casl做